冇證據證明特朗普通俄，Twitter表示：有爭議

擺明惡意針對

WaPo
不如直接寫disputed by Jeff Bezos啦
Big tech都係蛇鼠一窩

關鍵時刻賣美國

曲線fact check

我fact check咗你個FC
你講大話
不過唔洗fc返我有無屈你啦，我係大台

賊喊捉賊

fc撚：擺到明係啦

無證據證明選舉舞弊

twitter:無增議

咁玩落去，咁極端，其實Biden都冇好日子過.

Biden如果唔夠癲，會俾BLM anti fa同呢堆媒體 反戈

但我認為政治點都要有啲折衷. 即係仆硬街鳥

Biden is potential winner

anti fa好似已經被trump列做非法組織

有無得整個#fucktwitter tag

拜登有心都無力啦